大家有冇試過同網上識到既人做到長傾既fd

我個d次次4個月到半年就斷 唉

識左一個十一年

點做到 真心問

下你地傾d咩

識個鬼妹email左半年之後斷左
但仲會keep住互like post
互like都算嘅話有6年

有三四個都兩年以上

識咗個女仔 做埋我女友 差唔多兩週年

識左好多個都 keep 左好多年喎

女朋友都係網上識 識左5年
之前打機都識左條女 傾左6年 最後msn執左斷左聯絡 好掛住個知己

玩金庸識，十三年女仔來

咩都傾
多數都係隔幾個鐘先覆一次

icq識。個仔就快三歲。
十二年鳥。

真心咩

真好

小學識到依家 keep住約出黎打機

我反而想知keep唔到落去既位係邊??等我及早預防先

例如無話題

但無話題好快會feel到架喎,都唔會去到第4個月先知

識咗十幾年 而家仲日日WhatsApp

之前日日傾 知曬對方d野之後就冇了，變左廢話對答，然後就沒有然後了，變一星期一句

咁正

識左差唔多18 年
日日whatsapp

點解識個朋友一定要每一日都傾計 ?
傾少1個月就唔係朋友 ?

你咁樣日日夾硬搵野黎講仲反而覺得你煩

唔睇樣咪得

好多個

中學時代識落 依家仲有聯絡
唔係日日傾 間唔中約下食飯
識耐咗frd咗就唔會日日傾架喇
日日傾嗰啲應該係未見過先做到

出院啦咩你

ICQ年代識到而家接近18年，當初傾咗2-3年先第一次見，跟住一路都久唔久出嚟食下嘢飲下嘢。係近年佢結咗婚，就少見少傾咗好多

online game識咗6年 一齊咗2年

係網上識咗個女仔，上年約咗出黎，半年前做咗我女朋友到依家

好多
有一個係我best friend keep住日日傾就十年

有 打機識差唔多十年 唔會日日傾因為大家都忙 但真係最fd

仲以為你會有排訓

夠鐘入番去啦
BREAK完

入精神病院

唔知 慣左可能

三個一齊傾 傾左十二幾左右 隔一排又會約出嚟食飯

識左一年幾
Keep住有傾下計
唔算搵得好密
各自有bf/gf
仲我唔想見面，因為冇見過先有神秘感
可以傾到啲私事/秘密
想交朋友歡迎留Tg

玩online game識咗個女仔 10年，由中學識到出嚟做嘢，間唔中都有傾下WhatsApp。 大家從未見面，亦冇要求交換相，真係純碎一得閒就搵對方傾兩嘴

識左十年
以前用SMS年代SD MSG 會錯number
KEEP 到依家

傾左年半間唔中會見面